既然罷買，不如。。。

環保人仕不如搞以物易物？

交易二手物品，可以買到新嘢之餘又唔使刺激消費益啲商家佬。

聽日大埔

入黎幫手推

Push

推下先

幾好

有冇環保人幫手？

香港地你叫人唔買嘢又好難

不如借機會推下環保啦

新城市搞地攤

新城市市集

冇人支持啦？

push